如何真正有動力減肥？

自問本來50-55kg到 (163cm)
而家已經上升到60kg
最近冇磅 但我都估到又重左
其實係一直都覺得自己係肥架啦
最近著返啲平時著開嘅褲又緊左
塊面一如以往地包 而家又再包左
每次到呢個位又話一定要減返落去
點知講講下又冇左個般動力...
跟住又忍唔住再食返
跪求各巴絲打救我
定我已經冇得救
利申：絲打

當你既愛人嫌你肥鬧分手

咪撚諗動力，今晚食完飯換對鞋落去行一個鐘先

有先得架

每日聽一次， 聽多幾日你就有動力㗎啦

low carb la

唔想咁樣益左你

今晚返去要即刻睇先得 多謝巴打

set每月一個目標體重,
如果做到就獎自己可以買一樣想買ge野
最近睇一套劇入面有句
「不要在最好的年纪，吃得最胖，用得最差，活得最便宜」
然後我最近做運動減肥果陣就同自己咁講

講到同你繁殖好似係件幾唔錯嘅事咁

一齊跑步減肥啦

呢個對話係想點 一齊啦你兩個

你自唔想減無人逼到你
你要落街跑無人阻止你

日日照鏡 睇住自己一日比一日肥
就會好有動力去減

留個contact一齊減
兩個人會有動力過一個人

有冇tg

會唔會快左啲

我希望將呢啲機會留俾其他絲打

搵人一齊做
可以考慮比十萬蚊我，每跑一日比返一千蚊你，四個月有效期，跑多我比返錢你，跑少一日就少一日錢

同自己講無論點都要堅持運動至少3個月, 到時就會變左習慣, 唔郁唔安樂

心碎一次

睇多啲靚女跳舞片同相 望住佢地又瘦又靚自然會想減

咁霸道都有嘅

就消脂黎講，動力是垃圾
你既動力只可以支援你幾個月，但消脂係長時間抗爭，幾個月是屎。
你要做既係培養紀律，養成習慣，再內化成自己生活一部分。
當戒甜飲，你既動力可以唔飲幾個月，但會有飲番既一日。
但你如果養成左自己根本就唔去諗，唔想飲，咁你一世都唔會飲番

我嘔到十萬俾你嘅話 我不如去搵個私人教練

問題係講完 第日又唔記得

都要有戀過先碎到

望個時係有 但我其實真係冇興趣睇女人

想啊 但唔想同你減

即刻變曬

私人教練真係收錢，我呢個plan其實你只係放住啲錢係我到，仲有機會賺錢添
冇十萬咁多唔緊要，全期一萬每日回一百都可以

單戀算唔算戀

利申A0

咁計法對我泥講都係冇
因為而家好難遇到心儀嘅男仔

問題係我連一萬都冇

一萬都冇學咩人減肥呀 專心搵錢啦

有樣野叫一啪即合
認真，培養運動興趣好重要，格硬靠一時三刻既意志力唔長久

咁係點樣培養

對咩有興趣咪去試下做，做做下變習慣

搵fd陪
養成個習慣
就自然會keep到

對波大唔大先
大 60 kg 65kg 都無所謂
因為肥左係對波度

準備收工, 收完工又要去跑步

都唔錯

就係唔大 先有所謂

收工仲有力跑步，好佩服

咁肥同瘦都無所謂啦

點解

無波囉

咁咪想其他地方瘦返 等成件事合理返

愛上做運動

因為你仲未去到接受唔到自己既時候
到接受唔到個陣
你就會好有動力

我個陣147磅>172磅
嚇到即刻做gym+跑步

而家先165
有排減

瘦ge ipad air 同 肥ge ipad pro I

一齊加油

或者你試下接受自己，你一世都會係個肥婆，每日玩下自己個肥腩，唔好諗減肥喇，想食就食，咁樣你會覺得開心啲。

對住塊鏡，望住自己舊腩肉

再問下自己想做人定豬

其實呢個plan 我做緊，比八百蚊一個人，一星期兩次，每次拎返一百蚊，如果去得足一個月後就拎返曬八百。幾有效

肥左又想減here
肥騰騰好唔方便即刻有動力做運動keep fit，再望到街上面班短裙肥婆即刻唔想再肥落去，好怕有一日變左佢地咁

大家一齊加油

絲打 ？

真係要做得耐 培養成習慣 興趣
食野同運動都唔好去到好極端 會好快厭同埋討厭減肥
可以每日對住塊鏡影張全身相 正常去到一個月會有明顯既分別 到時就會有動力

Btw 有無打算試下間歇性斷食 有興趣可以上網search下 自己試緊 目前感覺良好

共勉之

真心有用，之前跑步跑跑下想放棄，開一開黎睇即刻爆衝跑多20mins

不過前提你要代入到，想像下佢係話緊你。

同埋依d片都係一時之用，唔係長期，你要真係好似對你愛既人咁樣，付出責任，你對自己身體付責任既時候，無嘢會再阻止到你

絲打

借人ac

磅數升跌唔緊要的，增肌減脂可能仲會重磅左，但個shape睇得到係slim左就有效

見到有成績果陣就自然會有動力

照鏡

D身形咁似我既
不過我肥你5kg
之前有減過一排由70去到65
仲養成左少糖習慣
宜家開始又減過
啱啱星期日開始左個跑步plan
希望可以順利完成渣馬10k同成功減磅
樓主加油呀當你見到自己著到以前著唔落既褲個陣係好有成功感

由飲食開始啦 最好冬天減 夏天可以著靚衫
我都減緊 一齊加油

冇錢食飯就會瘦

有冇鍾意嘅偶像? 只要你睇一睇佢哋個靚女樣 再睇下自己見到成個pizza咁 你就無動力再食

除非你同我講你偶像係Joyce Cheng

我決定下星期去gym room

我有練過下腹肌 有少少shape已經覺得好正

好難少糖 一下子好難做到 我下星期去gym room啦

夏天真係好撚想著背心

我有好多即食食品存貨

有嘅 之前用埋Gigi Hadid個身材做wallpaper 睇睇下又放棄左

同朋友去定自己去
見好多女仔冇朋友帶住做都會做到好迷茫

第一次聽人講操到Av女優咁
av女優都分好多種喎

我個陣對自己好狠
一開始直頭乜糖都唔落
所以食得返少糖已經好開心
你都可以對自己狠d唔駛錫住
想去做gym就宜家去
下星期又唔想去架啦
趁仲有勇氣要行出屋企道門

我都係第一次聽 但可惜冇佢地咁大波

最近買個時冇留意到係無糖 所以唔小心買左枝無糖豆奶 我一邊飲一邊提醒自己 我呢幾日有啲事真係去唔到 我應該個同學一齊去 應該可以做到嘅

飲熱野 唔落糖 好基本

加油呀

可唔可以鞭策下我 一齊努力！！

而家多數飲水

以前唔係咁諗
好自然熱飲一上就落糖

出去食飯好多時都包埋野飲
平時就真係要瘋狂飲水啦

可以呀

特別係柯華田同熱檸水

華田都落糖
唔係本身有甜味架啦咩

其實我唔係香港

留個tg泥

我之前飲個啲好淡

加油加油

華田有花奶 最好唔好飲咁多
檸茶檸水啦

而家都係飲水

逼自己做運動 同計自己食的卡路里
你會發現運動其實減唔到幾多
食先係重點
你會發現咁辛苦做一小時運動
原來食少少野就會返返黎 你就會唔想食咁多

同埋堅持21天 由21天起 你的飲食同運動都會成為習慣

巴打留ok ?

btw泥乜鳩

都得嘅 鞭策下我都好
打慣左啊嘛 sorry

呢個好真

成功經驗 痴肥減到正常體重
得閒就上網睇下點食最健康
你習慣左凍檸水走甜 你係唔會飲得返有甜的飲品
我曾經以後自己好鍾意飲凍檸茶
其實只係鐘意糖水

搵營養師照顧飲食

影低你個肚腩
set到電話wallpaper/擺張相喺當眼處
你成日見到咁核凸嘅自己
自然有動力減肥

好似幾正咁

要讚十次好
之前清減左但一放鬆就放肆
呢家努力培養返個習慣

你又矮又重 再講脂肪係輕過肌肉你都有60kg 體積一定好大，搭車有冇比兩個位錢？

去做gym𥄫仔

肚腩仔

肥係天生，無得搞

真心
如果要持久減肥既話，貪靚唔會係一個好理由
靚係一種optional 嘅野，唔靚最多俾人笑柒又唔會死
就算你揾啲靚女做motivation，佢地啲身材咁正對啱啱開始減肥既人黎講根本搖不可及 覺得自己冇辦法做到
然後你就會繼續食食食，唔做運動變肥閪

所以你應該搵個更重要更切身嘅理由去實踐嗰啲健康習慣
係要唔做會死人/會唔舒服既理由
我戒甜嘢係因為我有個糖尿病老母所以我嚇到乜都走甜
我去做運動純粹想血氣好啲，唔想m痛唔想手腳冰冷(尤其依家冬天)
我會特登練大髀、屎忽，純粹想同男朋友扑野可以女上騎仔，玩狗仔爽啲，氹佢開心(同埋做squats妹妹緊咗好多，夾到條仔成日忍唔住)
我享受做運動之後嗰種慾火焚身，濕到成條底褲都係，好想搵人扑野既狀態(sex hormones)
當然我自己淫底，呢啲理由未必啱樓主，但我純粹想講減肥一定要揾個具說服力既理由
有人為健康 有人為家人 諗清楚點解要減肥

同埋唔好俾自己有挫敗感
唔好急，一步一步慢慢黎。
start from small goals 真係好重要

生癌，自動減

我係做體重管理嘅，我而家揾緊啲有需要減肥/增重既人，可以免費俾意見佢地去解決呢d問題，有興趣可以TG我了解多啲

試下夜晚唔好食飯，然後用薯仔做主糧
好多人覺得食薯仔易肥，係因為好多人都用薯仔送飯，咁食係會有反效果
我用薯仔做主糧食左二個禮拜，日日屙屎，個人fit左好多，皮膚又好左，個人精神左
其實薯仔係控制體重最好既食物黎，佢既營養價值一直比人低估！

多吃薯仔 減肥美容抗衰老

薯仔營養勝「超級食物」

我都想搵人一齊減
利申：住小西灣

未分手前日日翻工前做gym食雞胸
分手後咩動力都無囇

真條毛
運動就係令你之後食返多野都唔會返返黎

先買套靚衫

用嚟着出街溝仔果隻

要買細一個size

翻屋企 着上身

當然會唔啱身 兼 擠撚曬啲肥肉出嚟

之後對住塊鏡屌鳩自己

"睇下你個死肥婆似咩樣 幾肉酸

肥到咁搵鬼屌你咩"

相信會激勵到你

我以前都係瘦底4十幾kg 自大學後一直肥 而加去到60kg 130磅
但無動力減。。。。

唔錯咁